除咗班廢老 全區嘅人都向同一個方向行

好壯觀